\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Liebeslied}
\index[in]{Durch die Fenster des Gefängnis}
\index[vw]{Liebeslieder!Liebeslied}
\index[vw]{Liebeslieder!Durch die Fenster des Gefängnis}

\beginsong{Liebeslied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/durchdiefenster} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Versp\chord{C}ätete N\chord{a}achricht, nur ein k\chord{F}urzer Brief von d\chord{G}ir, \\
in d\chord{C}em du mir s\chord{a}agtest, dass d\chord{F}u mich jetzt verl\chord{G}ässt. \\
\endverse

\beginverse
3. Und k\chord{C}ommst du bald w\chord{a}ieder, ach wie w\chord{F}är das so wundersch\chord{G}ön, \\
es w\chord{C}är ja so tr\chord{a}östend, dein L\chord{F}achen zu s\chord{G}eh'n. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: unbekannt\\
	FA: 57
\end{angaben}
